{
	"chapter": "1",
	"total-questions": "3",
	"title": "Consequências da 1ª Guerra Mundial",
	"itens":[
		{
			"id-item": "1-1",
			"title-item": "Os efeitos da Primeira Guerra Mundial", 
			"href": "EfeitosPrimeiraGuerraMundial.pdf"
		},
		{
			"id-item": "1-2",
			"title-item": "Leitura: 1ª Guerra Mundial Consequências",
			"href": "leitura1.html"
		},
		{
			"id-item": "1-3",
			"title-item": "Quebra da bolsa de valores",
			"href": "quebrabolsa.html"		
		},
		{
			"id-item": "1-4",
			"title-item": "A Alemanha \"derrotada\"",
			"href": "TratadoVersalhes.pdf"
		},
		{
			"id-item": "1-5",
			"title-item": "Atividade 1: Produção cultural",
			"href": "atividade1.html"
		},
		{
			"id-item": "1-6",
			"title-item": "Mapa ilustrativo: A primeira guerra",
			"href": "MapaIlustrativo.html"
		},
		{
			"id-item": "1-7",
			"title-item": "Questionário",
			"href": "questionario.html",
			"questions": 
			[{
				"id-question": "Q1-hard",
				"right-answer": "b"
			},
			{
				"id-question": "Q1-easy",
				"right-answer": "a"
			},
			{
				"id-question": "Q2-hard",
				"right-answer": "b"
			},
			{
				"id-question": "Q2-easy",
				"right-answer": "c"
			},
			{
				"id-question": "Q3-hard",
				"right-answer": "b"
			},
			{
				"id-question": "Q3-easy",
				"right-answer": "e"
			}]
		}
	]


	"chapter": "2",
	"total-questions": "3",
	"title": "Revolução",
	"itens":[
		{
			"id-item": "1-1",
			"title-item": "O que significa Revolução?", 
			"href": "revolucao_conceito.html"
		},
		{
			"id-item": "1-2",
			"title-item": "O que significa Revolução?",
			"href": "revolucao_conceito.html"
		},
		{
			"id-item": "1-3",
			"title-item": "O que levou à revolução Russa?",
			"href": "revolucao_russa.html"		
		},
		{
			"id-item": "1-4",
			"title-item": "O que levou à revolução Russa?",
			"href": "revolucao_russa.html"
		},
		{
			"id-item": "1-5",
			"title-item": "O que levou à revolução Russa?",
			"href": "revolucao_russa.html"
		},
		{
			"id-item": "1-6",
			"title-item": "O que levou à revolução Russa?",
			"href": "revolucao_russa.html"
		},
		{
			"id-item": "1-7",
			"title-item": "Questionário",
			"href": "questionario_revolucoes.html",
			"questions": 
			[{
				"id-question": "Q1-hard",
				"right-answer": "c"
			},
			{
				"id-question": "Q1-easy",
				"right-answer": "b"
			},
			{
				"id-question": "Q2-hard",
				"right-answer": "e"
			},
			{
				"id-question": "Q2-easy",
				"right-answer": "b"
			},
			{
				"id-question": "Q3-hard",
				"right-answer": "d"
			},
			{
				"id-question": "Q3-easy",
				"right-answer": "a"
			}]
		}
	]
}
